呢個世界 無和理非 亦都無勇武

係我眼中 只係有被壓迫既香港人

香港人 反抗

香港人 報仇

光復香港 時代革命

生於亂世 有種責任

寧為玉碎 不作瓦全

各地開花未 屌